覺唔覺細胸既女仔好pure

好清純

大胸感覺好淫

多清所言甚是

你幫我打

未拍過拖既女就好pure

a cup真係不了

AA cup呢?好pure 好true😑😑

波細唔緊要
俾我起雙飛補返數

男人有乜好討論

我都想講
pure唔pure睇人姊
無話身材好嘅就一定唔pure喎

真心鐘意，就唔介意身材